緊急！有個傻仔fd唔見左張工人註冊證

佢話應該喺天水圍或荃灣唔見
有冇人執到

知唔知我做緊咩公司呀 你呢世都入唔到去嗰啲呀 廢柴

感謝幫推

推！

執到都唔比番你
個tg名咁柒

唔該晒

去整過啦，好簡單姐

聽日整證嗰度唔開
星期一先整到
去到地盤嗰邊又要再申請入閘

話無帶lo, 可以當訪客簽名留record 嫁麻

唔係個個地盤都得架

做咩工種

濕鳩工種

Push